有冇巴打幾乎冇sick leave過？

就算傷風感冒流鼻水，求其係街買幸福傷風素嗰啲食兩粒都好快見效好番，根本冇需要比幾舊水睇醫生，但我好少做運動又唔大隻，唔知點解啲體質咁硬淨

我都好硬淨淨，不過我會sick leave的

上次斷咗腳照返工,放工先去做手術

Ching sick ball

sick leave要睇醫生好煩

當然真係病會去睇同拎假既
但有時射波真係廢事睇

老細記得就扣AL, 唔記得就由佢當冇放過

我懂的

返看更？

紐亞？

sick leave 唔係因為病,係因為果日唔想返工

樓主好不負責任
病仲番工
想搞到其他同事都病？
你咩居心？

我就唔同
咳一聲都要即刻打俾老細話唔想整病哂所有同事令到公司運作癱瘓

希望樓主好好反省

記得當時讀中學個陣一直都冇請過病假
直到f6 chur dse時先真係捱到病哂番唔到學
中學唯一幾次病假都係喺f6到

btw 中學我未試過番學遲到

毒撚

真病唔會leave 呆下呆下又一日
Sick leave係for 玩

上次中左槍照番工 放工先去睇急症

我由小學至做野幾年 加埋請過既 sick leave 我諗都無 10 日

我一年都唔止十日

sick leave會冇左每個月嘅bonus，病都照返工

每個月都有一日pay sick leave 唔洗醫生紙
每月都請

做咗四年野 sick leave過兩次 兩次都係用黎見工

因為真係四年都無病過 同埋唔鍾意射波（搵工例外 ）

轉工
咁仆街既公司唔值得做